今日中環係咪有集會？

搵唔到直播

？

Yes, 中學生